有無人識NURA耳機?

最近成日見到廣告，搵過啲資料講到好勁好神奇咁，有無爸打買咗，可唔可以分享下

用過，好過隻westone4rc

巴打可唔可以分享多啲資訊，上網睇完心思思想買嚟玩下

headphone mix in-ear phone.....

chinese simplified

真心唔信好過同價位傳統overear
同埋只能藍牙註定唔會係發燒級別

好多評論講到好神奇咁

睇comment好似話del咗個profile再整個會唔同
純粹係gimmick

not bad